[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4160)

喂我屌你老母啊 見佢諗咪轉平手我都知輸 我屌你老母傻閪作客勁撚個主場 全銀布勾吧都係戇撚柒鳩屌你老母

Slow

哥本入未

10c ft

差1c

屌屎波亭

哥本回到咁都知pk

比我輸半啦

屌你老母比個4連角呃撚咗補角細

卡角

-1角死

幾勁 兩邊都開場半場c

阿記11.5s gel 就係爆角球神9.5s

勁on9

屌你老母哥本哈根

阿記和係咪有得抽

差一角

哥本哈根根根

加泰岩岩好10c 正到

其實點解下半場入咗4球都補兩分鐘？？？？？？？？？？？？

足球好撚假

400前留tg

歐霸真係cls

哥本哈根呀呀呀呀

馬goal唔到，俾人啦

勁快完痴左線 你話基達菲3:0即刻完就正路者

無人認領 重抽

睇中兩場角細 岩唔岩你

點解！！！！！！！！！

阿狗 差一屍

澳職咁 80分鐘先開始踢

快d goal la
你老尾…

哥

唉 跟左角球神輸左幾十蚊。。 角球神可摸耳賠返比我？ 又話中撚硬

快 冇跟哥本角大好後悔而加

下半場入咗四球、換咗人都補兩分鐘，真係搵你賭都得

lm

點解咁撚黑都要買

哥本串甘馬
阿角細x士砵亭角大
兩條飛揀都揀條輸嘅

4點點買 1:55輸呀狗

波圖同門興

假波假到，阿撚全場俾人撳屌，係突然上身又兩粒，個陣判若兩隊

49000

Lm

繼續英超隊

我唔柒係要戴綠帽絕殺呀 我係要哥本絕殺呀

避過阿狗避唔過法撚
除左rb再買德國波真係要爛春袋

痴線，惡賭到一球都無

有人跟佢 跟到成份糧比曬狗會

2串1輸佢角大

Ahhhh 冇左幾千蚊 呢隻角

最後執返40

有冇人買咗法蘭克福同埋哥本哈根。。。。。

屌左金馬

曼聯點買得番$50

4點係咪應該追上盤

好撚勁啊最撚勁佢啊點解可以咁撚勁呀好撚犀利啊

格流角大幾吸引

寧斯半場贏兩粒單邊半1全11

兩邊狂攻型

幾撚好笑

格流定門興好

就咁話

會唔會踢到阿記咁

咪住 有人問角神門興個場 同佢同路就skip

屌你老母邊有傻仔揀左哥本盤唔要角大

屌，買左士缽亭2.5細

陣都強好多加上主場

格流 波圖
半大

唔洗擔心節奏慢無角
兩邊都博命

17場想要角大

波圖點睇

仲諗上盤笑撚死 從來都好難贏錢

睇唔岩

好啦買完訓教

你點睇先

睇你點睇？

唔夠信念放棄左哥本角大

想allin獌連 有冇人阻止我

又執幾多

求水，贏返個早餐就夠
輸到無錢

想買慢對家
反正今晚都咁多意想不到嘅結局

阿爾克馬爾
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

少少姐 點夠你黎

玩角算啦

一齊allin和-主

冷靜啲

好想要門興

Mama仲未訓

狼-1x波角大x布大波

諗起以前有個師兄半場波膽 0:2 40倍中咗

曼個陣幾有誠意

中場

allin

波圖S 格流b 門興S ?

我2場炸 格流睇唔岩

冇出lingard仲想點

無連美斯 不了

刷角

Ok岩岩叫大 今次練心 岩先場哥本我仲dum緊春

仆街 買撚左 角神先出 針定先 訓教聽日對答案

今晚謝拉特

角神門興細？

係 算數

有畫面 神10

咁咪好 中左你都可以自稱角神

訓了 聽日對答案 贏左條串都夠數了

想買az 不過鏝主場有神奇力量 skip了

獌

唔好提 dum春 明明一早睇好 臨尾郁一郁要左盤

1111111

會唔會太多場神力 今場無

比你數一次 之後冇機會

我都15 16

年青人快d刷角

Mama 要同角神對 要左角大 針定先

阿妓果1角

羅馬咁快入

屌你老母咪撚講 輸幾千

中間仲要冰30分鐘c

針定都得

如果我聽自己補9.5 @2.8贏左啦 屌自己

又咁靜

獌連入波未

波圖呢

羅馬1-1

曼9.5b?

門興刷乜撚野？

有冇人派 輸到死

格流刷角

下下開3格咁刷咩

冇了 角神要左9.5

屌你-1咋

台灣酒店竟然有49000直播

半0全0

1個都無 gg

角神買咗咩？

想買AZ first goal

半大24

獌連比az㩒屌

波圖入波未

買佢角細半場同我刷爆左
買佢角大可以一個都無

門興9.5s 格流9.5

格流9.5s?

其實格流係咪仆街少少和波都出線？

流浪年青人是旦入啦

格流快刷角

大

睇呢外個場

8.5?

你又有買？

咸巴你大鑊了 角神要左9.5大

49000伏伏伏

我10.5已經入左

屌 早D又唔出

唔關事 格流唔輸就得

流浪年青人入波啦屌你老母

波圖1分鐘2球咩玩法

波圖2:0？

Me2，搭緊lift上天台

婆圖半大gel 曼刷角pls

波

曼俾人禁屌到

要左49000 家陣主勝同盤差唔多

想入曼 對家fg
ok?

屌羅馬咪撚入波啦 刷角啦

Az入波未

1c

roma 2:1

聖伊頂住

英超雙柒

流浪半大24

波圖大左

又咁多00乜撚野波黎架

入未呀屌你老母流浪

半大呀仆街

跑Online咩

係

格2C
角呀DLLM

飛燕2-2

流浪2222222

3C

2222222 繼續刷後生仔

曼9.5b

333333格

乜鳩呀波圖

roma同porto係咩事

333333333 繼續刷後生仔

波圖個場

波圖

波圖嗰場入波係咪計兩分？

3c了

波圖上盤開心左5分鐘

岩岩波圖客隊和杯幾倍
屌 真係乜撚都要補

比角呀臭西曼

笑死人

波圖食錯藥？

後生仔快刷，-8

獌上力未

門興入未

刷

4點呢輪咁撚癲

一係00係無限大

同路 曼1.5b

乜撚野 奧脫福球場

要針了

屌 格流咁快入波？

流浪再比多粒 屌你老母我一定要贏錢

仲好，逼後生仔攻

最聯入波未

49000比半格黎先啦

狂入3比0 thx

未

4點上盤場場有波入 係得獌冇

曼狗又無角

謝老四

狼隊同愛記

4C

繼續刷啊

8.5細有得諗下？

波圖場波發生咩事？

狼狗憑咩讓球半踢到屎咁

主其他和其他客其他

格格主其他

大家刷下分啫 唔洗咁緊張

porto nba

曼聯上星期踢英超個勢去左邊

門興

3:2

有無人屋企好撚污糟？

係出面睇到呢個post笑到訓唔著

廁所水拖地，cls

波圖咁都5 6 7

格流差一粒呀

屌羅馬做乜9唔刷角

4點場全開主好冇

問過49000未？

年青人好似唔想贏咁

咁快D輸多粒

成個post超出左我對污糟既極限
我老母洗碗唔用熱水我都覺得好污糟(有用洗潔精)

西獌半場得3角

格流角大未絕望
半場強行5C

阿狗又死幾多人

年青人掂都掂唔到波，真心無角

可以早抖了

門興 格流 獌

買左波圖主其他 有冇機

有，飛燕入多粒咪叫糊

屌你老母波圖臨完半都要刷多兩C

咁係3:3

你荒波圖入得少咩

所以咪叫糊

好撚灰啊 買阿記角大針左20k

4萬蚊大波飛 半場前入兩球

唉屌半4變半6

下半場蘇b換福仔出來好嘛

順便換埋麥湯

歐霸好難賭

羅馬比多6角我

半4全10？

正一49000

波又唔入 角又唔刷

中到頭五抽一 200

6C
俾多5C呀

我

LM

狼隊點搞

獌goooal

曼

撚羊

角大已死

7c

羅馬比6c啦屌

7C
-4

最聯比多球！

狼門興淨贏2粒派

狼88先
咁快開一球大細

Me

4點場串晒主fg可以贏幾多

我曼

曼撚半大

最聯

獌穿盤

波圖冰角啦

屌獌刷角啦

交換下

Goalllll

大波夜 最聯2比0
比多球全格 謝謝

唔追和都幾難叫

屌羅馬-5c

接受

收左皮

曼比返半格我啦

最深仲要最低水既門興反而炒
德甲真係最賤聯賽

8C
俾多3C

波圖d角比你攞曬去就岩了

點解咁不智買角大

曼12m

獌12m

獌臭西又無角

門興已死

9C
-2

獌正氣 差格流

?

曼聯咁勁架咩

又中了媽媽
我全格了

波圖 門興冰角

中 曼聯1.5大 @2.2 輕鬆到

30分鐘7角

垃圾德甲
唔知佢憑咩贏拜9
雖然拜9都賤，但至少歐冠正氣

49000大屠殺

40

444444

Cls 4:0 比下角好過啦

下半場上哂身著哂火

鞭多次屍先

4:0

波圖 門興冰冰冰冰冰

屌

曼聯半場主其他幾多倍

打個jj訓教了

角呀 獌狗

布拉加 年青人

武球王快d入波

曼盤送錢

其實我覺得歐賽假到爆真心唔覺得正常踢波係咁

中中中 曼聯好波

格流10C
-1

靠支那人羞唔羞恥？

屌你老母咪撚刷啦波圖仔

曼聯贏完曼城番生？

狼隊10分鐘3球

狼隊同曼入波快撚到

獌四球

似係贏熱

三串一 曼聯 狼隊 格拉斯哥 gel

格流Ng?

痴撚線狼隊同曼聯
10分鐘強行開大

狼都4:0

刷6角求角大奇蹟

4球

波圖個d比哂你

二串一差格流

早知唔補飛，岩岩好開11 ok?

格流快刷埋果1C吧

輸阿仙奴半格 贏曼聯 贏番小小

咸巴

信念唔夠緊

快冰角

我條飛比曼聯整死左

波圖死左？

格流角大抵博啵

好爽

屌 6x1斷狼隊細球

d英超隊下半場做乜撚

花姐上次跟埋你果場阿甲 一陣買唔買

慘

上場阿甲 中唔中

冰冰冰冰冰

中 你係到出 tg冇出

換完jota 好似食左春藥咁做

踢半場

訓撚左

格流角細跌得咁快

布拉格都入了
頭輪輸果d 追返晒了

買唔買高隆果場

格流快手俾埋果1角啦

角都食埋 cls

同路

49000同另一場揀左另一場黎買

你邊場

我就係咁補左11.5s
希望開中位數雙收

德甲一哥想點

你上盤定下盤

哥本哈根盤 角大 揀左盤買

波圖冰冰冰冰冰

果場我都買左盤 伏到

獌囉 屌 啲過關飛例斷一關

鐘斯個球點會係龍門球

波圖屌多粒得唔得

波圖冰左咁耐 入2球啦

8:00會唔會有人買下盤

格拉斯 入多球PLZ

上 不過應該唔賭 成8點先開 又準備訓死

得返15分鐘角大jumped 硬

格流停晒角

日日捱夜唔訓輸錢

咪煩 波圖D角比曬你算了

邊個

年青人輸緊球都唔刷？

叫緊波個啲

成日覺得阿甲上盤好撚伏

差呢場ja

你老某貢輪寸

可能佢地贏呢

高隆買唔落手

如果啲波生性洗嘜叫

曼 年停晒

屌你 係先好講

假球強開上盤

垃圾時間

隨便攞去

高隆作客場場場輸 有冇咁渣

排頭幾主場對榜尾都可以和

阿甲果種假

下盤成日追和

格流船已跳，開個11C完場吧

跪求格拉斯刷角

今晚易撚到

贏幾多？

派？

4連c

一皮

原本想買2k 49000但最後冇買到

睇完片番黎4-0

怯你就_

年青人 1:1 ok?

點買法

阿甲要咩好 買埋訓

cls 49000呢場做角
見佢食左2角買角細秒爆

搞到依家贏少好多

上盤

格流
10.5b 2.08
11.5s 2.5
要叫夾角了
補時出多1角完場

唔會10角完既

曼7角

波圖4:2 未

清有料

Gchi

跟了

格流 波圖入未

角大奇蹟差4角
學下尋晚個場10分鐘5角

我了

除非高龍反底 作客入得果4球

冇上黎一段時間
咁撚多事後狗

好 門興冰圖角比哂你算了

8:00有冇心水可跟

鐘斯個球明食

阿甲仆街起上黎00都得

咁唔好買

如果開高龍 莊家肥死

戒左阿甲好耐

之前買過好多場 冇贏過

仲係10角

愛滋佬輸埋
哈哈

首名硬任佢開

馬會操盤手就比人炒
格流11.5 12.5開高水
曼聯6.5 7.5開高水

7.5b goal

-2c

估唔到曼贏緊仲有角

屌你老母
門興 波圖 冰冰冰冰冰

支那幾黑人憎

連俄佬都贏佢地

明明呢幾日俄超全部7哂

曼聯個場邊估到4比0
兩邊都重攻

我見佢食2隻買左角細

輸波收錢

門興唔好刷角呀屌 比角獌啦

多謝角神9.5b

波圖 門興 冰冰冰冰冰

估唔到贏咁多 買左上盤

要派我了

曼聯上次打曼城受1/1.5

格流嗰邊d黑鬼連波都唔識控

好想死
一晚輸哂

8:00重心 高隆

6.5@1.83
7.5@2.17
多謝你

屌你老母門興刷乜撚野 爆角爆到咁

謝拉特

波圖 門興 立即完場

4x1 斷德甲冠軍

格流1:1

無哂錢

格流唔入比人追和

年青人

我估一球上落
賽前要左2.5s
點知10分鐘4粒
補都無得補

屌你格流1:1
串埋狼同曼 仆街

波圖 門興 咪撚刷角呀

格流烏龍球

買大細波好難買

門興補時兩c plz!!!!

門興88

大船齊針

格流補時出1角吧

格流仲要OG 嬲到仆街 食屎啦
曼同狼都咁正氣
格流全隊空難

痴撚線點賭呀

年輕人入埋d無謂波

咁撚樣停角真係屌喇星

比多粒角啦 格流

求你 終極冰角唔該

高隆換左教練 會否.....

輸死

謝拉特比狗屌

賭澳假啦

洗狠

咁著數8:00半一主場 真係派錢咩

我曼刷到8c就唔刷

好彩未買 究竟上定下

冰20分鐘角

格流 OG條友巴利錫
遲早比人收山

門興 波圖 終極冰角

想西部聯 但個盤有點鬼

格流補幾？

年青人個七號成日唔出波

屌你老母

1834633師兄好嘢，今晚學到野

年青人 機會黎！
快手攻刷一粒角

邊個黎

屌你老母格流 紅撚埋

門興 波圖 究極冰角

格流RC

輸左注2.5s

戒賭熱線都唔識

Cls ball，明明禁屌都踢成咁
好彩有補飛

格流祝空難

就係斷你呢關

8:00上定下 一句講晒

屌你老母 華路士咁樣絕殺我

門興波圖究極完全冰角

7x1全中

真係想jump了

好彩跳左船

全下盤基本上

愛滋輸

冰冰冰

點解20分鐘可以停角

呢球真係假撚到出晒汁

阿甲上盤唔買比老母屌

輸400
2場角輸300 cls
買角大開角細
買角細開角大

波圖立即完場 快

角大

10C完場
夾唔到角，汁25K

膠柏角細頂到傻

狼狗同曼10分鐘4粒
細波比狗買
利申我買左

落雨丫嘛
假西咩

收左錢

上盤好吸引

波圖完未

戒賭巴打堅係勁，買$150中200幾倍過關

馬會重心8:00上盤 是燈還是怎樣呢

波圖立即完場啦屌 首名晉喇

差一角都唔比dllm

一樣都係斷愛滋

收$0

買過關斷一
買角細角大
買角大角細
黑撚到

？

門興 抵死啦

慘死

多謝角球神

件7號仔幾下可以落下底出波都唔去

中間成堆高佬

格流

師兄加油，我派你，跟咗你年青人下一個入球執咗少少

8:00點部署？ 大岩？

阿甲角大定細？

布拉加0 收錢算

屌你老母 波圖10.5s 門興9.5s嚇撚死咩

你條燈閪都收錢

有無爐link

角球神都跟

呢幾日純贏

派

留名派

11.5s@1.42

唔派貼飛講閪咩

4千上4萬既故事

派未

好撚慘...
仲要84分鐘入

派30000再講

我4千上12萬

我50上2200

巴打買呢啲低水角有咩秘訣
成日驚爆

可摸以分500比小妹
已輸哂

針對佢揀嗰啲場次同買嘅時間，跟住喺返微球嗰度搵角球走地賠率，再睇返咁多場佢專門揀嘅有咩共通點

你新入黎？ 優越登場都唔識

Gun?

真 竟然咁多人叫佢派

光是光巴今晚汁幾多

我都想貼下5萬上92萬
但登入唔到

唔好喇 咁樣落人面

有就唔怕po

即係點 唔太明

原來你係藍屍

阿記角細
之後有條門興過關輸返

阿仙奴係雞係公廁

唔係掛
Btw原來你係差佬正仆街

@hkjcpriority
不定期派料

阿角大號又沉

xxxx又輕鬆中

屌比人串親
搵xxxx出黎bin下先

追下鋪先

單單

訓醒 曼 狼隊 柏迪 布拉加4x1
Cashed

優越狗又出番黎

又拎啲安家費黎賭
因撚住折墮啊你

原來出名

又一個

幾驚你唔撚block我
屌你老母藍屍賣料狗

我一般買佢地對家， 睇路。

門興痴撚線
輸鳩埋
要錢唔要面

大岩鳩出左乜

有無波台風紀

阿甲梗係買細同主盤啦

唔係426咩

一樣

輸撚曬你老母啲皮肉錢咁撚無陰功

高隆受半一唔中問我攞返

咁多場神10

ok 按左層樓了

汁錢汁到

甘馬雷斯同卡斯 要左卡斯

法撚比人cup

啊妓對家

0800 要追返了

Cls
派錢日

有冇水

阿妓正式取代49000 做賤種第一位

買兩條過關都輸法撚個場

主

又羊

買半全場1:0 早D抖

標準

啊妓10c

求8點重心追數

角細爽到

客

咪羊錢囉，又追數

追數注 500k 高隆

要燈水定真水

屌你咩 贏3萬幾 變得5千幾...

呢到個個fake 尻我 唔知了

5次對賽 客全勝

你睇真啲 幾多年前先

屌你唔係錢呀5千幾唔要比yy

屌 買左主先見到

一樣 黑過西
點都斷一關
你下場買咩

高隆事前9.5b買埋呢注訓得

下盤

高隆半客 膽1:2

0800 上盤

瞓醒執500

鳩隆迎12場作客11場輸

歐霸下盤盃

主啦
高隆咁廢
主半一上盤食滑

定開場等高水買？

買客預輸半搏全

今場反底

屌你老母優越狗係咪度

半主

叫兵工廠既全部都係垃圾
放心買高隆

手足有料 想跟

16
入球單雙
星期四 23
沙蘭迪兵工廠(主) 對 高隆(客)
入球單雙
單@1.90

$ 10,000.00
小試牛刀

Real. 唔明點解會買高隆

高隆點輸gel到上天花板

開波

高隆gel gel gel

cls playhard

下盤好穩 水泥Gel拎錢了

三格角大針咗

高隆高隆我揸兩野

大蛇

角大24

阿仙奴我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀

0c完場

19000hoball

會唔會等到6.5

11111

我曼正氣

已經等唔到

點解兵工廠咁廢

屌我曼 唔刷角 斷我過關

妹下妹下就入架啦

1c完場了

阿仙奴射門都未有

想一射就入

屌你阿仙奴真係垃圾

屌那媽仲要讓球半輸梗

角大輸

同路屌佢老母成隊空難死啦

失控

入波未？客隊仲多射門

9.5ass點輸

角細gel一下

叫得阿仙奴真係

客就嚟入

巴女入波未

屌你阿森納係咪路

阿仙媛好彩早買輸半格

主勝升到1.74 好伏

阿仙奴連主帥都換左，讓人半一喎
我係阿仙奴fans都唔買

超級重心 高撚第一球

下下入禁區
屌你腳都起唔到

真係冇嘢好講2比2

傳波傳到九樓咁高， 角球唔刷輕鬆比龍門

2cccc

3c?

咁多下盤

又中左半大伏

我曼上盤

又假希望角

主入波啦

睇好客入先

歐霸5x1 全對家

高隆㩒屌 準備fg

歐霸最後一輪都做波

睇盤似和
唔似00 定 01，下盤gel得

主準備入

兩隊英超都大炒，係得妓食屎，無撚用

連角入飛希望守住

角細穩到唔駛gel

咁快貼飛 雖然我都同路 你咁樣貼飛有少少震

Gel得啦 震閪咩

連刷角

即場高隆成5倍睇唔到會點贏

角大叫到喊晒口

需要贏咩？

即場極重注 高龍ng@3.4

有角未牙

屌 差d入

半大1/1.5俾返半格啦

一粒都無

半0.0 全21 11既節奏

一個觀眾我都見唔到

成班職賭，無工返，唔怪得要呃錢啦夠鐘做野

角大完咗 on99

7連c未

屌你老母角大又死

鳩倫屌打

半3全10點叫

主rc未

是但一隊入喇

半大仲未收到錢？

垃圾波

叫親兵工廠嘅都唔識踢波

買7.5b

半場大，下半場

刺客巴要左客？

刺
塞半大

買左下盤真係gel頭收錢
主w 2.15

扮工中賭波

阿假讓半一下半場準備讓四隻腳

收到風下半狂刷角 客秒goal

主fg 重心

即場沙蘭迪兵工廠第1球@1.94

追數重注 歡迎對家

再加一注客fg 超大注

...

仆街啦

正 個心定一定

大岩蛇

Ok 主win jumped

岩蛇出水唔跟唔好話自己識賭波

收到

有角未牙 -6c點叫牙

中

goallllllll

-5

主爆裂式禁屌 客針了

弱撚智？

封咩

53‘ 0:1

大岩蛇守緊龍

屌你老母

有

細波細角點賭

阿假又細波細角 悶唔悶

收到風兵工廠留緊力

輸9埋佢啦兵工廠

主win2.1 jumped

No

真係悶到喊

高隆gel 客點輸

阿假又0:0？

57’ 0:1 ，5c

法國叫兵工廠都係垃圾

兵工廠 精神

沙蘭迪兵工廠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真

1:0

goal隆！！！

屌你老母jump

沙蘭迪兵工廠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

54‘

齊針

阿仙奴好波

大岩蛇都識中波唔識賭了

大岩剛！！

高隆呀 成班仲乜

得我對你不離不棄

我老4勁中!
愛你
主fg cashed

你仲有錢

訓了

中!

阿妓賤種收小三萬幾...

高隆goal呀原來係
og

我標準+1

中啊！

尋晚冇買標準烈治咩

全日重心 打左成200字

咪jer我老4
我老4岩岩先復出賭波

大岩神

想買No goal

咁佢可以再退出了

買下盤去驗腦啦，屌你老母

1.5大cashed

屌 㩒屌入自己龍 on99

沙蘭迪兵工廠 1-1 高隆

1:1

客隊都抵撚死
成個上半場訓覺拖時間

夠膽你2:0我屌你老母

on9

琴日輕鬆又中條串

又og?

殺我fg

秒goal

秒cash 易撚到

撚半大

中左喇

買完一秒cash 易撚到

戇鳩波

刷多4c plz

好在主fg

唉屌你老母。。。。
足波比狗賭 都係等星期日賭畜生

7.5b/主ng?

上盤驗腦未

阿甲一入波就好少有角球

叫得阿仙奴都係垃圾

刷角 -6

仆街我一禁買就入左

即場高隆第3球@4.70

追數重注 歡迎對家

準備反杯

差6c 點叫...

Thx

邊個頭先gel上盤

買左1.5大，7.5大

對家100%

半場又唔入

我想問大岩蛇波Po燈唔燈

岩蛇今日旺 跟了

12 11 10 1 100

米妮

你最後有冇買先 輕鬆中啦

ok

兵工廠收半格 10 1 100
兵工廠全格 10 1 200
大家集氣ok?

角大24?

唔ok

好！！！！！！

有 唔輕鬆啦.... 要試過貓王
好彩贏返少少 唉琴日場哥本

好

好 支持你

me

買上盤驗左腦未

唔係唔想集

睇賠率似會輸多粒

高隆應該贏到

阿仙奴唔想空難就入多2粒

支持

個場叫左你 不過你唔信 呢場要左9.5s

想收錢驗腦

弱智先買高隆

岩sir放過小弟ok?
就黎食飯都無錢了

2:1!

咪係 冇錢點驗

我唔夠信念 本身自己都睇好

上盤入未

琴晚入1500 過埋呢場上到15000

單機啦

goalllllll

....... fatfat

2-1

派未 贏咁多

糕

入咗lu

goal

場場都有講買咩 我又唔係事後

7.5s冰實

跟又輸唔跟又輸 我屌你老母大岩蛇幾時死

你識睇賠率唔會叫大岩燈啦

岩蛇我愛你！

3ng cashed

勁到 我了

兵工廠等收錢啦

熟悉既大岩蛇返左嚟

雖然睇落都係客入一球
但直覺係主入跟所以無跟大蛇
結果心靈投注gel

2:2!

即場高隆第4球@5.20

追數重注 歡迎對家

發現我次次話派都無得派
平時話角細派開角大
角大派開角細

無入球gel

收手啦好冇 大家都累了

唔好咁啦

下次出定水

岩岩我級重注追數 3ng cashed 了
thx岩 想幫你含

Dllm

pish

放過我啦 岩sir

6.5 7.5s 10 1 100

以為要跳海 多謝岩蛇出下隊入球先有波入

出左 識做啦

大岩無真飛=反手
識賭了

準備1001

法國叫兵工廠都條垃圾
準備又係和波輸盤

又贏